wimdow10 部份位置無反應

window10
有時用用下，突然會有d位無反應or㩒唔到任何野，但可能過一陣又㩒到，換第個位㩒唔到

例如我個window淨係run緊chrome同一隻遊戲
就會突然係遊戲入面㩒唔到野，而個mouse icon會由遊戲嘅icon樣變左正常個滑鼠icon

alt+tab換chrome，個chrome又會無事，㩒到野

但有時又會調轉，chrome㩒唔到野，但個chrome無死到，youtube照播緊片好順，去遊戲到又正常操作到。

有時就全部都㩒唔到，淨係desktop底個taskbar㩒到，但一離開個taksbar就㩒咩都無反應

以上唔同嘅情況可能會係鳩㩒一輪之後or開左task manager之後又會調轉情況/直接好左

1.會唔會比人hack左電腦？但我呢部機只係用嚟打下機同上下youtube咁，最近亦無開過有可疑嘅網站
2.個情況唔記得係換新滑鼠前/之後發生，發現呢個情況之後，換其他滑鼠一樣有問題

有無人經歷過同樣問題？又google唔到同類型情況

重新開機

試過，情況一樣
但未必日日都會咁